Summer sem可唔可以向學資處申請學費？

有冇巴打知道

要俾錢嫁咩？

我之前讀果間好似一學年33 Credit。三年Total 99 個Credit ， 你唔超就Summer Sem 唔洗錢
超就要俾

咁學資處係一批係批成年 即係你可以當已經包埋Summer Sem 總之你超 Credit咪要俾